黨鐵驚死 拆哂啲垃圾桶

有冇人發現冇九晒d垃圾筒？
還是我錯角

師兄呢2日放出黎